「求建議」6日左右 可以去邊到歐洲地方

打算10或11月去 仲有4日假再食埋六日
如果食到多一日紅日 可以去到9日
預算10k內 求建議

推

我都諗緊 9月尾至十月頭 有十日左右
想去西班牙或者意大利

捷克囉
你得6日 去同返都無左2日啦
老實講 無10日都唔好去歐洲

6日咁長去邊都得啦
純玩倫敦又得，巴黎又得

柏林+Ams / 波蘭Kraków+Warsaw
再唔係Budapest+Prague都得
去英國6日又有啲唔夠喉

10日 包機程 捷克 夠唔夠
其實我想加埋德國 但會唔會太走馬看花

預算10K內…
或者考慮吓俄羅斯
有直航，應該易啲有平機票

不過要小心治安
同埋11月就開始凍

俄仔諗住下年2月去做西伯利亞人

最後決定 荷蘭》比利時〉盧森堡 （10日9夜 ）
我預多2k total 12k 夠唔夠
我諗住都係住hostel 或者自己煮野食咁

唔shopping, 全程住hostel, 其實夠
機票買要轉一次機個D 平好多

岩岩睇到亞聯遊 $47xx 算唔算抵屌
第一次去歐洲 好緊張

俄羅斯航空應該最平
不過浪費時間

其實歐洲只要唔係大安主意 格外小心
真係有意義過去韓日泰

個陣都係用返hsbc
通常d人都係話信用卡好過現金
但我就淨用cash 好貼身咁放

北韓正
都想襯佢未變去體驗下

海參崴

阿聯猶又做 PROMOTE

去到 11月

4-5千大把地方揀。

仲可以揀零晨機，去到當地都係中午，玩多成日。

五千三港紙來回，如果你揀晏啲機返仲可以平幾百 (不過杜拜要停耐啲)